嚟香港做嘢嘅部分鬼佬，特別係金融界，真係自撚私到一個點

10/3個集，大約18 19分鐘左右。
屌你老母係到讚popo，唔出聲冇人話你啞
係到食香港人血饅頭